(多圖)(又黎安安佳佳？) 諗唔明班人點呃錢？？？

之前上個app見有人post 咩兼職搵錢
一問之下原來又係on9呃錢團
但係佢今次出哂銀行戶口同名
一報警佢咪仆街？
諗唔明佢點樣搵錢
又唔係買點數卡

經典傳銷 去google下傳銷嘅實際操作 你就發現同你見到嘅差唔多
你已經中伊了

邊度講係詐騙黨？

無話中伏既
只係想研究下佢點解敢出名
同埋可以點玩撚下佢姐！

無話中伏既
只係想研究下佢點解敢出名
同埋可以點玩9下佢姐！

要比左會費先喎ching。。
佢收左錢話無單接都得嫁喇。。

要你先出錢果下你就輸左
永遠都係佢渣莊 你冇得玩

有圖都無人理

咁你試下比錢入會 搜集多啲證據先